唉 估唔到條女可以咁𨶙狗閪！

已經Grad左幾年, 不過最近撞番個Omate, 有感而發
其實女人係咪真係會變得咁勁
記得玩O camp個排都約過個女仔出黎幾次
都暗示過對佢有意思
同佢傾有關感情上既睇法時
佢就同我講覺得自己唔適合拍拖,亦都預左自己會一直單身
聽其他frd講都話佢係單身主義, 對拍拖冇咩興趣
咁佢都唔係D收兵type既女仔,以我既觀察佢同D男仔都玩得埋, 但都會保持住距離
Grad左之後佢都潛左好多, 慢慢疏遠左都幾年冇見
不過FB都一直有睇吓佢D post
佢都似係一直都單身, 去旅行嗰D相都得佢同佢D公仔

但係竟然啱先個星期日俾我係街見到佢同個男人一齊
本來都唔太認到佢, 而且佢會拖住條仔呢樣野實在太驚訝
諗住係咪可能係佢呀哥定咩
但跟住佢行左一陣我都幾100%肯定係佢條仔黎

女仔其實係咪真係話變就變
係咪因為就黎30歲所以就開始轉換心態想搵個人一齊
其實佢條仔望上去都冇咩特別, 又唔係特別高大 (以女仔黎講佢自己本身都幾高下)
如果係咁, 其實如果我而家搵番佢有冇機會"

弱智痴漢

你自己本身都冇勇氣更加冇毅力去追人
你了解呢個女仔？人地有拖拍就眼紅人
狗公真可怕

人地轉咗想法
關你撚事咩 使乜話你知

真狗公

全部女人都是G

唔受你溝 求其比個藉口你都信

屌 原來又係COPY撚來